冬天飲凍野真係爽

入到茶記叫杯凍檸茶少甜
大大力啜落口果下感覺真係爽
仲爽過射出黎果下